---
title: "SRUFF AG: Eine Webseite für den Weltgrössten"
date: 2019-12-24T13:36:06+06:00
image: images/blog/team-member-one.jpg
feature_image: images/blog/team-member-one.jpg
author: ORLANDO MAXEN, Chief Executive Officer & 1. Mann im Betriebe
---

### Ein bedeutender Schritt in der digitalen Transformation: Die neue Webseite der GROUPE LÖPP - LÖPP-GROUP

Wir möchten Ihnen von einem der bisher größten Projekte der SRUFF AG berichten: der Entwicklung einer neuen Webseite für unsere Muttergesellschaft, die GROUPE LÖPP - LÖPP-GROUP. Dieses Projekt stellt nicht nur einen Meilenstein für die GROUPE LÖPP - LÖPP-GROUP dar, sondern auch für die SRUFF AG, da wir unsere Expertise in der digitalen Welt unter Beweis stellen konnten.

#### Die Notwendigkeit einer Neugestaltung

Die GROUPE LÖPP - LÖPP-GROUP ist ein Unternehmen, das sich durch Innovation, Qualität und Kundenorientierung auszeichnet. Angesichts des dynamischen Marktes und der sich ständig ändernden Bedürfnisse unserer Kunden war es unerlässlich, die bestehende Webseite zu überarbeiten. Die alte Plattform entsprach nicht mehr den modernen Anforderungen und der strategischen Ausrichtung des Unternehmens. Daher wurde die Entscheidung getroffen, eine neue, benutzerfreundliche Webseite zu entwickeln, die die verschiedenen Geschäftsbereiche der Gruppe optimal präsentiert und die digitale Kommunikation stärkt.

#### Die Wahl von WordPress

Für die Umsetzung dieses Projekts fiel die Wahl auf WordPress als Content-Management-System (CMS). WordPress bietet eine Vielzahl von Vorteilen, darunter eine benutzerfreundliche Oberfläche, hohe Flexibilität und eine breite Palette an Plugins, die die Funktionalität der Webseite erweitern können. Diese Eigenschaften machen WordPress zur idealen Wahl für ein Unternehmen wie die GROUPE LÖPP - LÖPP-GROUP, das eine dynamische und anpassungsfähige Online-Präsenz benötigt.

#### Die Rolle der SRUFF AG

Als Experten im Bereich Consulting und digitales Marketing war die SRUFF AG maßgeblich an der Gestaltung und Umsetzung der neuen Webseite beteiligt. Unser Team hat eng mit den Verantwortlichen der GROUPE LÖPP - LÖPP-GROUP zusammengearbeitet, um die spezifischen Anforderungen und Wünsche zu verstehen. Besonders in der Phase der Gestaltung konnten wir unsere Expertise einbringen. Wir haben ein modernes, responsives Design entwickelt, das nicht nur ästhetisch ansprechend ist, sondern auch die Benutzererfahrung optimiert.

#### Gestaltung und Benutzerfreundlichkeit

Ein zentrales Ziel war es, die Webseite so zu gestalten, dass sie intuitiv zu navigieren ist. Wir haben eine klare Struktur entwickelt, die es den Besuchern ermöglicht, schnell und einfach die gewünschten Informationen zu finden. Die Verwendung von ansprechenden Grafiken und Bildern unterstützt die visuelle Kommunikation und macht die Webseite lebendig. Zudem haben wir darauf geachtet, dass die Webseite auf allen Geräten – vom Desktop bis zum Smartphone – optimal dargestellt wird. Dies ist besonders wichtig, da immer mehr Nutzer über mobile Endgeräte auf das Internet zugreifen.

#### Inhalte, die überzeugen

Ein weiterer wichtiger Aspekt war die Erstellung von qualitativ hochwertigen Inhalten. Gemeinsam mit dem Team der GROUPE LÖPP - LÖPP-GROUP und in engem Austausch mit dem Founder und Administrator der GROUPE LÖPP - LÖPP-GROUP, SANDO BELMUTZ, haben wir informative Texte und ansprechende Blogbeiträge entwickelt, die die verschiedenen Geschäftsbereiche und Dienstleistungen der Gruppe vorstellen. Diese Inhalte sind darauf ausgelegt, das Interesse der Besucher zu wecken und sie zur Interaktion anzuregen.

#### Ausblick und Zukunft

Die neue Webseite der GROUPE LÖPP - LÖPP-GROUP ist mehr als nur ein digitales Schaufenster; sie ist ein strategisches Werkzeug, das uns helfen wird, unsere Marktposition weiter auszubauen. Durch die enge Zusammenarbeit zwischen der SRUFF AG und der GROUPE LÖPP - LÖPP-GROUP konnten wir eine Plattform schaffen, die den Anforderungen der heutigen Zeit gerecht wird und die digitale Transformation der Gruppe vorantreibt.



<br><br><br>

#### Kontakte


**SANDO BELMUTZ**  <br>
Founder & Administrator GROUPE LÖPP - LÖPP-GROUP, Chief Operation Officer & Stellvertretender Geschäftsleiter (2. Mann im Betriebe), SRUFF AG 

<br><br>


**ORLANDO MAXEN**  <br>
Autor, Chief Executive Officer & 1. Mann im Betriebe, SRUFF AG  

